{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023567",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "초아전통찻집"
    },
    "text": "手作りの伝統茶食と専門茶道家が直接運営する伝統茶屋は毎日10:30から20:00まで営業しています。 喫茶店は蔚山芸術高等学校を過ぎて最初の信号を左折して1.3km地点に位置しています。 ここでは、さまざまな種類のお茶を楽しむことができます。 メニューには緑茶抹茶、緑茶牛のチヂミ、緑茶細作、発酵茶ボイセン茶(野生高水茶)、発酵茶ボイセン茶、発酵茶白虎温浸、発酵茶黄茶、有機紅茶、マロンティー,アッサム,ダージリン,フレーバーリティ,紅参ティー,ビートティー,木蓮ティー,ナツメティー,生姜ティー ,ゆずティー , スペシャルコーヒー , 梅の花畑 , 手作りかき氷ティー。 抹茶抹茶は8,000ウォン、緑茶ウジョンは7,000ウォン、緑茶細作は6,000ウォン、発酵茶ボイセン茶は7,000ウォン、発酵茶白毫温浸は7,000ウォン、発酵茶黄茶は6,000ウォン、有機紅茶は8,000ウォン、シルロンティーは7,000ウォン、アッサムが7千円、ダージリンが7 ,プレイバリティが7千円、 スペシャルコーヒーは6,000ウォン、ジャグ飯は5,000ウォン、レモンティーは6,000ウォン、手作り畑かき氷は7,000ウォン、ジャグ飯は1,500ウォン、薬飯は1,000ウォン、チョア定食は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "伝統茶屋は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": " 伝統茶屋は毎日10:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "伝統茶屋はどこに位置していますか？",
            "answer": " 伝統茶屋は蔚山芸術高等学校を過ぎて最初の信号を左折して1.3km地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伝統茶屋ではどんな種類のお茶を楽しむことができますか？",
            "answer": " 伝統茶屋では緑茶抹茶、緑茶牛のチヂミ、緑茶細作、発酵茶ボイセン茶(野生高水茶)、発酵茶ボイセン茶、発酵茶白虎温浸、発酵茶黄茶、有機紅茶、マロンティー,アッサム,ダージリン,フレーバーリティ,紅参ティー,ビートティー,木蓮ティー,ナツメティー,生姜ティー ,ゆずティー , スペシャルコーヒー , 梅の花畑 , 手作りかき氷ティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "抹茶抹茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶抹茶は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ウジョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ウジョンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶細作の値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶細作は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "発酵茶ボイセン茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "発酵茶ボイセン茶は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "発酵茶白毫温浸の値段はいくらですか？",
            "answer": "発酵茶白毫温浸は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "発酵茶黄茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "発酵茶黄茶は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "有機紅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "有機紅茶は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シルロンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シルロンティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アッサムの値段はいくらですか？",
            "answer": "アッサムは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダージリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダージリンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレーバーリティの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレーバーリティは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りかき氷ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りかき氷ティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャグ飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャグ飯は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "薬飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョア定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョア定食は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 662
    }
}